一開機boom一聲

boom一聲 出埋煙 係咪火牛燒左
已經即刻斷電 其他硬件會唔會受影響？

GTR火牛?

電腦大爆炸

火牛就一定要換架啦
拖板都要換埋佢

換好哂睇下開唔開到機
suppose有事都係底板都壞埋
其他大部份情況唔會影響到